\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{amsmath,amssymb,bbm,enumitem,etoolbox,hyperref,mathtools,multicol,theorem,stmaryrd,version}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

\def \KK {\mathbbm K}
\def \NN {\mathbbm N}
\def \QQ {\mathbbm Q}
\def \RR {\mathbbm R}
\def \UU {\mathbbm U}
\def \ZZ {\mathbbm Z}

\begin{document}
\title{Maths en PCSI - propositions ambitieuses}
\maketitle

\section{Intendance}

\section{Algèbre}

\begin{itemize}
\item[-] Laisser tomber l'arithmétique dans $\ZZ$ : en l'absence de
  prolongement en spé, elle ne présente qu'une perte de temps.
\item[+] Mettre assez d'arithmétique dans $\KK[X]$ pour pouvoir
  ajouter la décomposition en éléments simples, qui pourra être mise à
  profit pour calculer des intégrales dès la sup et des développements
  en séries entières en spé. Introduire la notation $\KK(X)$.
\end{itemize}

\section{Analyse}

\section{Probabilités}

\end{document}
